★$32.5工種大量提供，關唔關個個輪公屋事？

蓋世寶吊老母：香港份份工5皮/月，徹底敗亡

$32.5唔憂請唔到人原因

蓋世寶吊老母not come

not come?